有無人用過駿河屋買野

比佢擋左張信用卡 叫我入數
唔理佢會唔會比人black list

Me但買唔到

早兩個星期諗住買隻CD
用信用卡過完數都彈翻轉頭
話唔運海外

我覺得駿河屋買野都幾麻煩下，所以都係揾代購幫手

佢唔係可以PayPal俾錢咩?

係
個時唔知本店用信用卡比佢彈左

推

有海外版，不過少野好多！
國內只寄日本，但可用海外信用卡
買佢野可以捕下佢幾時出9-95折/ 免通販/免運 charge
買野會抵D~

如果佢海外版條link無 可以試下去佢樂天果邊買
2邊都試過無問題

Paypal用海外信用卡係咪都得？
同埋會唔會見我係集運地址cut我單

早兩個星期我直接用海外信用卡送集運都買到

本家會block

點解我每次買都冇事
我係用日本個網嗰喎

可能我買得多
我好似買40000幾¥

用左幾年都無試過彈卡上個月先碌左3,4萬yen寄集運地址
你用邊張信用卡

用JCB 應該得

東亞visa

試過買幾次野... 一開頭用VISA直接俾都無事
上次用VISA俾佢彈返轉頭... 所以上淘X搵人過錢去佢銀行算數
之後上星期用PAYPAL俾錢就無問題

用開MASTER卡無彈過